英國跨光譜議員NGO 發30頁報告 要求取消311補選 立即恢復DQ議員議席 議員被DQ屬非法

三一一補選前三日，英倫人權組織Hong Kong WATCH發表報告，要求取消補選，恢復被人DQ議員的議席，事關今次補選經已因為DQ參選人及議員而蒙污! 報告強調參選人受政治篩選，中國政府干預香港選舉，蠶食香港自治。報告要求國際社會緊急關注，尤其是中英聯合聲明簽署國英國。

前英國外相兼香港監察贊助人MALCOLM RIFKIND爵士兼御用大律師在報告序中曰：這份報告顯示中國政府九七年所接受的義務受到侵蝕，令人不安。DQ參選人的做法令人倍加擔心當局早有預謀，要逐步減少香港自治。

報告：

cancelling the by-elections on 11 March 2018, and immediately reinstating all
illegally disqualified lawmakers

終於講返句人話

靠你勇武做實事表演啦

[url][/url]

其實其他制度也是會製造公意承認的合法地位，例如說自己是天意、天命、神授，例如中共說中國只能由他們領導。秩序的建立，是需要當中的人服從，維持成本才會低，沒有了一堆人自動服從，不但弱勢，還會無法少數統治多數。

民主與它們不同，不但在於這是必需，還在於只能透過各種形式，由承受秩序的當事人表態意願，去將政權認受和合法化，否則就是非法。民主是不可能自己製造這種公受性的。

‧英國。英國不但是香港的中英聯合聲明簽署國，而且英國一直有一種說法，就是，對香港人有道義責任。香港出現了甚麼有關政治前景的事，都容易出現在英國媒體的國際新聞，亦即容易出現在國際社會。英國將來要做甚麼，透過香港，也是名正言順的。

香港狗要前主人發聲
但自己就要同現主人搖尾乞憐

這支民團將自己命名為「百份之三」，他們解釋道在美國獨立戰爭期間，上陣殺敵的美國人佔到當時人口的3%。

搞美國獨立, 但是北美當時還有三份之二的人是保皇黨或者「唔想搞咁多野」者

推 a1282:不用別人幫忙？不用別人幫忙推翻的了本地的政府嗎？ 07/02 22:05

國際勢力是戰略問題.
民主是制度問題.

兩件事其實毫無關係, 比方說, 你要打仗, 附近有一支外國軍隊肯有
條件地幫你, 你引他進來就能打贏這場仗, 就是「引外國來干涉」,
但戰略上你應該這樣做就是.

→ a1282:孫文沒有日本暗助，讓他購買武器，怎麼搞革命？ 07/02 22:06
→ a1282:理論上如c大所言沒錯，可實際操作上往往不是如此 07/02 22:06

現實是, 外國不只一個, 而是很多個, 外國之間的利益也互相衝突.
以中華民國為例, 先後受過日本, 蘇聯, 德國, 美國的影響, 但也同
時跟其中兩個宣戰過. 跟蘇聯敵對過.

大地在我腳下

咁撚深奧
香港狗唔會明

佢地既思維只限選2舊屎

肯賣命既香港人連百份之三都無

UK is watching Hong Kong

班白票焦土派呢？

香港人抵撚死

如果去投票，無論投邊個都好咪等於認可咗呢個有DQ嘅選舉？

美國好快會取消香港關係法，香港無政黨可以附合到美國戰略。

香港人冇資格做美國隻狗

所以一早決定左唔再投票

依樣真，居然幫斯諾登去俄羅斯

跟本從一開始就無可能俾政府dq第一個議員，民選等於公權力，點可以由潛建嘅法律去dq公權力。最可悲係香港人自己本身俾人剝奪緊自身權利仲懵然不知，仲可以怪被dq者口出妄言，簡直天大笑話

英國佬睬你都有味
中共比既$巳收，最多枱面吠2吠R著數
真心幫就比bno有居英權兼可以傳一代

比你啲養唔熟既支港人有居英權先有問題 , 你老味一邊屈英國收錢一邊乞居英權？？最好取消埋你班垃圾既BNO

快撚啲取消關係法

lm

對上一次跨光譜左中右合作要數的話已經是差不多80年前的戰時內閣共抗nazi的時候

英國要派兵黎香港架喎

推